\documentclass[12pt,a4paper]{article}
% Damit die Verwendung der deutschen Sprache nicht ganz so umst\"andlich wird,
% sollte man die folgenden Pakete einbinden: 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc} % das Trennen der Umlaute
\usepackage{ngerman} % hiermit werden deutsche Bezeichnungen genutzt und 
                     % die W\"orter werden anhand der neue Rechtschreibung 
		     % automatisch getrennt.  
\usepackage[onehalfspacing]{setspace}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure} %Bildplatzierung nebeneinander
\usepackage{color}
\usepackage{ulem}
\usepackage{textcomp} %für € Zeichen
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{float} %Bildplatzierung erzwingen
\usepackage{array} % zum Zentrieren von Tabellenspalten

\usepackage{url} %Paket fuer URL Syntax

\usepackage{hyperref} %PDF Lesezeichen

\setlength{\parindent}{0pt} %einrücken verhindern

\renewcommand{\figurename}{Abb.}
\renewcommand{\tablename}{Tab.}
\renewcommand{\refname}{Quellenverzeichnis}
\renewcommand{\bibname}{Quellenverzeichnis}

\title{Belegarbeit}
\author{Tilmann Bock, Sebastian Köppen, Enrico Scholz}

\begin{document}
\input{./titelseite.tex}
\pagenumbering{roman}

\begingroup
\pagestyle{empty}
\tableofcontents
\clearpage
\endgroup

\section*{Hinweise zum Lesen der Arbeit}
\input{./hinweise.tex}

\newpage
\pagenumbering{arabic}
\section{Einleitung}
\input{./einleitung.tex}

\newpage
\section{Aufgabenstellung und Motivation}
\input{./aufgabenstellung.tex}

\newpage
\section{Ideenfindung}
\input{./ideenfindung.tex}

\newpage
\section{Konkurrenzanalyse}
\input{./konkurrenzanalyse.tex}

\newpage
\section{Darstellung eines Anwendungsszenarios}
\input{./szenario.tex}

\newpage

\section{Anforderungsanalyse}
\input{./anforderungen.tex}

\addtocontents{toc}{\protect\newpage}
\newpage
\section{Marktanalyse und Entscheidungsfindung}
\input{./marktanalyse.tex}

\newpage
\section{Innovation durch telematische Systeme}
\input{./innovation.tex}

\newpage
\section{Wirtschaftlichkeitsanalyse}
\input{./machbarkeit.tex}

\newpage
\section{Fazit}
\input{./fazit.tex}


\newpage
\begin{thebibliography}{999}
\addcontentsline{toc}{section}{Quellenverzeichnis}
\bibitem {bib08} Pizzaofen, Bild eines Pizzaofens, 2015 \url{URL: http://www.variosmart.de/images/djcatalog/pizzaofen.jpg},  \textsl{abgerufen am 11.06.2015}
\bibitem {bib09} Automat, Bild eines Automaten, 2015 \url{URL: http://www.velomobilforum.de/forum/imgcache/2.png},  \textsl{abgerufen am 11.06.2015}
\bibitem {bib010} Pizza-Automat, Bild einer Pizza-Automaten, 2015 \url{URL: http://pizzomatic.de/wp-content/uploads/2014/06/Automat-Klein-Website.png},  \textsl{abgerufen am 11.06.2015}
\bibitem {bib02} Pizzastraße, Bild einer Pizzastraße, 2015 \url{URL: http://www.pizza-technik.de/out/pictures/master/product/1/oemhenergo50752010(2).jpg},  \textsl{abgerufen am 11.06.2015}
\bibitem {bib06} Pizza-Wagen, 2015 \url{URL: http://vieson.en.alibaba.com},  \textsl{abgerufen am 04.06.2015}
\bibitem {bib10} Essensbestellung Online, 2015 \url{URL: http://www.impulse.de/gruendung/online-plattformen-fur-essensbestellungen-sind-hart-umkampft/1031208/},  \textsl{abgerufen am 10.06.2015}
\bibitem {bib0815} Dönercopter Drohne, 2015 \url{URL: http://www.phoebus-ryan.de/resources/592x140_doenercopter.jpg},  \textsl{abgerufen am 10.06.2015}
\bibitem {bib111} Gastvorlesung Walther Bernard, 2015
\bibitem {bib11} TomTom Startseite, 2015 \url{URL: http://business.tomtom.com/de_de/},  \textsl{abgerufen am 10.06.2015}
\bibitem {bib12} TomTom Link 510, 2015 \url{URL: http://business.tomtom.com/de_de/products/link/510/highlights/},  \textsl{abgerufen am 10.06.2015}
\bibitem {bib13} TomTom WEBFLEET, 2015 \url{URL:http://www.telematik-onlineshop.de/tomtom-webfleet},  \textsl{abgerufen am 10.06.2015}
\bibitem {bib14} Masternaut, 2015 \url{URL: http://www.masternaut.com/de/news/press-releases/spar-kunstler/},  \textsl{abgerufen am 10.06.2015}
\bibitem {bib03} Herstellkosten, 2015 \url{URL: http://wirtschaftslexikon.gabler.de/Definition/herstellkosten.html},  \textsl{abgerufen am 12.06.2015}
\bibitem {bib04} Selbstkosten, 2015 \url{URL: http://wirtschaftslexikon.gabler.de/Definition/selbstkosten.html},  \textsl{abgerufen am 12.06.2015}
\bibitem {bib05} Verkaufspreis, 2015 \url{URL: http://wirtschaftslexikon.gabler.de/Definition/verkaufspreis.html},  \textsl{abgerufen am 12.06.2015}

\end{thebibliography}

\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Abbildungsverzeichnis}
\listoffigures

\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Tabellenverzeichnis}
\listoftables

\end{document}